點解屙完屎會暖咗

秒

分

雖然我問嘅係現實嘢，不過咁都諗到個下真係

我都覺
屙完尿會凍

屎係凍，排出左體外身體就自然會暖返

你

講大話

咁打尿震你點解釋

你物理實係拎5**